[少少野講] 次次遊行都搞到頭破血流 又送頭 好撚on9

有少少野想講下 啱睇就睇 善用連登正負皮

早兩個禮拜71前後，我地好驚hea係到會重演2014既失敗。
71一班義士入左立會，將成個運動推上高峰，亦將我agenda由送中擴大到普選。
之後，各區兄第通過 bk香討 召集，係唔同地方舉行遊行，話要將個議題帶返落地區，用唔到方法將個訊息帶俾 師奶 廢中 廢老。

上個禮拜個兩次遊行，尤其屯門個次，真係見到各位兄第做到be water。
議題簡單清楚，打走大陸雞，成功connect部分 藍絲 綠絲 。

但今個星期，情況有d 唔同，班狗轉左新玩法，重之夠鐘即打趕，見人就打。
我之大家愛香港，又勇武，但真係要有plan，有合理target，阿叔阿婆都明。真係唔想次次都要搞到頭破血流，有人受傷，有人中椒，有人中棍。

我同大家一樣，想一路贏落去。但我地要記住，講裝備，心態，訓練，我地真係唔會比得上班狗。612贏係因為我地人多，除左前線發夢既義士，仲有班和理非同d睇唔過眼林奠既阿叔c9支持，大家 be water 。

好希望大家都安安全全 繼續愛香港 繼續守護呢個地方

企定定頭破血流就冇意思
你知我講咩嘅